岩岩警察打人 認住佢 （文宣組）

大家睇返RHK32
有兄弟開遮檔路
隻狗痴撚咗線咁係咁用棍亂打

2264 鄒耀佳 高級警員(輔警)

2264

白衫警拉住佢都唔理
好明顯為發洩啦屌

推

起佢老母底

依條link入面D警犬資料只係焗限係曾獲頒香港警察長期服務獎章ge警犬, 換言之即係起碼已經做左18年狗. 即係大部份前線最低級藍衫狗(膊頭一條柴都未有)ge名係入面係唔會搵到, 就算搵到有相同編號, 好大機會只係已退休警犬, 因為個number係會不斷重用,

2264依個係沙展, 號碼又唔係A字頭點會係 鄒耀佳 高級警員(輔警)

推到有片

癲撚晒咁 佢想出名
幫幫佢

PC2264

輔警唔係A字頭架咩？

唔係a字頭

正撚樣

搵唔到

17:59 岩岩出紅旗

做野喇
推

岩岩有警察跌咗子彈

有無人搵到條片

輔警係A字頭架

文宣出動吧

推條冚家剷！！

備用

三柴唔係沙展嚟咩

Now 新聞都影到!!!!

黑警死七代

Aux 有個A字ga

CLS 之前都已經唔扮中立
而家直接係仇恨示威者想殺人
升級升級升級

都冇仔生點會死七代，絕子絕孫啦

應該唔係輔警掛 輔警都咁博?

Pish

等佢朋友開心Share

你講呢個？RTHK 有

有無片？

係呀 佢大把report 寫

推爆佢
死黑警

兩邊都係為發洩

PUSH!

點解成個周董咁

Push

輔警都咁撚大膽？

求片

認埋呢個 無委任證 無旗對記者噴椒 衝入人群打示威者
再縮返去盾後走人

我有片 有無link比我upload

等起底

小心認錯人炒車
有片prove會好d

ok 搵片

推到趁地淋

撚狗，一話完左遊行即刻衝入去大隊亂打人，好多唔關事嘅人比黑警打完仲拉左，有女人有小朋友，連散水嘅機會都無
另外有便衣黑警食左警賊自己友嘅胡椒倒地要急救，等睇Tvb又話市民打警察

恭喜PC2264上位
我地會好好表揚你

Pc2264

三柴應該係警長喎

痴線睇網台睇住佢狂拎支棍左打右打
係咪777讚完就可以唔使再有人性

新街招

大埔啱啱比人撕左個，又有下個上位，果然係黑警每月之星

留名睇起底組做野

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Push!!

無咗理性啦
亂9 咁打

推到佢仆街

輔警？

佢呢鋪死尻緊，同得起佢底

推 新街招

打你老母

我依架到咗上水，要去邊到集合？

saw that, crazy

PUSH

我第一眼都以為係，個髮型都match，btw推

黑警死全家
老豆老母都要搞，教到個仔咁撚樣

幫下佢出名

黑警死全家

尋日林鄭話唔會出賣警隊嘛
即係點打都實無事

婆婆好無助
叫狗冷靜但係冇人理

楊岳橋live有影到 佢助力show曬證話係職員 條癲狗都追撚住嚟打

d樣好似食咗藥先出黎咁

呢個要俾記者 議員開記招再爆佢

佢最好唔好除suit

有無片？！？！片重要過cap圖呀！

死癲狗

成粒豆屎咁細粒，扮勇猛

有片

又有街招喇

Push 片

Push push

卿本佳人，奈何作賊

好靚仔 成個徐天佑咁

呢隻警犬都無戴狗帶

幫你紅！

發晒癲咁打，走火入魔

岩岩rthk個角度最清
影埋白3拉佢佢都唔理 照亂扑

我無野講

On9

屌你老母黑警

佢話自己比左委任證 所以隔離同事都係
市民無呢個權去要求 叫人睇清楚香港法例先

你老豆老母生你都係為發洩揸on9

落地獄啦

同埋wave sir 隻揪一齊貼通街啦

推佢老母閪 又打鳩人

即係冒警

痴撚線

民事 刑事一齊告9佢

死黑警 仆街啦你

Vimeo/youtube

宜家差佬已經唔撚驚你地起底 拍片 影相
因為根本無人告得到佢地

條友好似打摭唔係打人

多謝佢大家又有多張圖share

2264 亂鳩咁打人

屌 你輔警乍 收皮啦

呢個現場好撚激動 比個女白衫係咁禁住

一定要有人用民事搞9佢地，泛民班大狀要幫手

市民變成黑警發洩對象

咩number趺嫁?

屌

你老豆射精落你老母到都係去CALL雞個陣發洩做埋架咋傻閪

屌你老母偽進仔 你老婆係到比我地輪緊呀

push

2264

屌你老母狂扑人
黑警死全家

2264，出名喇你

push

你地出街唔影相既？

三條柴=警長

比鬼佬屌就淆

發咗癲

[有片] 狂暴黑警一棍一棍扑落去只著一件TEE既瘦弱女仔身上

2264 邊度人尼

有人暈咗

岩岩喺現場走左 係現場就知 今日根本唔似有人想衝 大家都冇特登準備裝備 黑警真係好撚仆街

咪係
d友真係

黑警一早預備晒啦

Pushhh

推 屌佢老母

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

幫推

真係好仆街 我係隊中間聽到前線比人噴胡椒 我心諗 今日咁都要咁做？ 真係唔想化解？

仆街 手殘禁左負評
Btw 推

等入去坐啦

撚識聽咩

AY 隨時都食到，好撚癲，Take咗野啊？

一齊睇下成班無委任證既

1 - 無人衝突下對記者噴椒

2 - 比人圍突然發狗癲打人

3- 欣賞下佢既舞姿+衝入人群

3 - 打完人就鳩縮返入個龜頭到

唔好意思用電話影 希望有巴打cut返直播版出黎

起條仆街底

生到成個譚詠麟咁

未fact check亂鳩upvote 成班弱智

屌佢老母 推！

你講得啱 我琴晚中出你老母都係為發洩

撚屌

推到佢含家產

PC2264一定要起到佢底

依個一樣無委任證

佢比我中出都係為發洩 你咁撚弱智 想生過個

吊佢老母
黑警死全家

果然狗發起癲上黎主人都味必拉得住 何況主人都係狗？

痴線屌死黑警！輔警打人咁撚爽又無責任，唔怪得咁多人做

拉都拉唔住
痴撚線

又一隻想比人認撚住佢

所有連儂牆痴所有黑警照！！

On撚9 白衫都拉唔住 發左顛既狗

起錯底

其實新運路去上水警宿三分鐘都唔使！

推撚到佢仆街

屌 簡直係揸住正牌嘅爛仔
應該忍咗好耐

2264 屌你條死狗

輔警都咁串...

成個麟伯咁

現在d狗出黎純發洩打人

推 成個伍允龍咁樣

推撚爆呢d仆街！

啱啱快手快腳用canva砌左張圖 唔知啱唔啱用

極度懷疑食咗藥

沙展三柴, 雞仔餅警長.

徐天知佑咁嘅樣

徐天佑

每隻黑警個樣都係咁撚賤

沙展=警長
雞仔餅=時沙=警署警長

推爆佢

警長同警署警長是唔同的

屌你老母死癲狗

鄒耀佳
你老母比狗屌

行過小心，唔係好易踢咗入坑渠

Dllm 死黑警去死啦仆街

呢隻大口青谷左好耐

自pish下

屌佢老母

黑警係上水廣場天橋失控用警棍打人

推
無法無天

第一眼好似周杰倫

成個六十幾歲嘅譚詠麟咁樣

個個月收市民4,5皮嘢今日出嚟打市場民，仲要冇衝擊

表揚佢，支持佢
爭在條撚樣未玩雙棍流

推撚爆

係呢個moment要爆

唔係呀，輔警都出前線

忍住又點 起到底又點 無人做野

小心

有長工,,為錢做輔警打人屌你老母

文宣拜託你地！！

有片有時地人既埋一埋黎

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

.

黑警我屌你老母

係咪痴撚線架啲狗

冇野講

鄒耀佳

落地獄都唔夠

洩你老母

狗就係狗 根本唔識做人

真係無法無天, 明目張膽冇警告冇理由就打人

好靚仔

推佢老母

屌佢老母就係呢個撚樣，一落車就癲撚左咁，佢隔離個d好冷靜，得佢一隻衝

輔警
輔警
輔警

就係夢見佢打撚爛我把遮
後面兄弟好快手捉實大家背囊

告到佢仆街

癡撚曬線

push
直接開多個post

輔你老母臭閪咩
輔警個編號前A字架屌你老母

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

身邊無電腦 等直播完其他人接力cut做gif